★其實平時成日上Lihkg時事台，通識科邊有難度？

易到

我炒左

我成日上遊戲台